拳願奧米加集中討論區2

光我好型

入戲肉喇

光我算係咁啦
知同夏忌實力差太遠
對住個唔廢既 仲要有哂暗器都有得打
習武版既山下一夫
拳眼奧米加

對抗戰就開始 唔想光我呢個時候先傷
但佢又真係好需要實戰經驗

[緊急]YOUTUBE要人 五毛攻擊醫護罷工中

面對5毛 千奇唔好屌,唔好覆,一覆就幫佢地推po
要覆覆自己人留言附和,同互like

睇光我練左咁耐, 好想睇佢有成果

貼返先

其實光我真係進步咗好多
佢已經可以一腳踢裂樓梯

真係估唔到會走佬

光我醒咗好多
俾着一開頭一定衝上去送頭

戀戰未必打得贏緊係閃食腦架嗎

終於有得睇拳眼落場打係有幾勁

而家知道自己係廢柴

光我冇估錯，果然係屈眼

下集龍鬼救場？

中文版都出咗

大家估邊個會救場?

會係最正常發展的龍鬼?新世代戰鬥力指標黑狼?

定係舊角色?

痴線佬雷庵

想睇冰室

比人打斷隻手

黑警出來吧

冇人控制得住佢

黑人

一夫同光我正常人黑警唔會殺既

不過得返一個月都仲同頂級有差距 到底點先入選到
除非又入富士樹海姐

主角威能

到底係 一路冇出現嘅8代/ 美國返黎嘅5代 定係中國返黎嘅初見 會黎救人呢?

其實呢種動態視力係咪天生定可以練出黎
係咪同反應一樣冇得練架

龍鬼啦
正路係佢

反應點會冇得練

反應有得練，不過天生有啲人反應比人快

春男

知道唔夠打識得走佬證明真係進步咗好多

起碼唔洗有初見呢啲名場面

成個人就咁反應有得練，但對眼功能本身極難練
根據噬謊者

光我都睇得出夏忌好撚勁
同佢打分分鐘命都無 本身實力勁又多暗器
夏忌都係交返比龍鬼或者黑警啦

初見

係火神山隔離緊

夏忌如果同醫生打就正
超實戰對超實戰

但係醫生 本身實力唔算好勁

醫生其實好撚屈
比佢把刀hi中就收皮

醫生因為拳願規則關係先淨係用骨刀打
如果玩無規則真係唔知佢仲有咩武器

其實我覺得作者最勁係佢可以整到d 角色唔黑人憎
大帝 牙 王馬 同 光我 一出來個格係好黑人憎
但最尾都搵到反差同萌點洗返白

應該家族遺傳 佢叔叔對眼係360度無死角

仲勁過白眼

首先 呀叔係單眼有接近180度的視角 但相對地距離感同視力差左

同埋係俾熊打親先咁樣....

9成係龍鬼，
上集先話佢同一夫個仔去左買打邊爐料，
鳩估龍鬼返黎殺曬呢幾條2打6，
但之後唔夠夏忌打，
但d人開始趕到所以夏忌走佬，
龍鬼因為受傷出唔到賽，光我頂佢個位

起拳願世界觀入面一流格鬥家可以俾熊打親都幾神奇

最尾兩頁係真定假？山下一夫都係蟲？

天份嘅野

白眼

個個都係有故事嘅男人

咁大家都有變強緊嘅時候嘅

佢出生化毒氣的話真係無人夠佢打

醫生基本上打邊個都可以一換一

吳一族

我估正樹
Or板東

求道入面辰吉勁係邊
硬係覺得有猛虎之後打擊技啲人點贏佢
王馬都講過佢力量係10猛虎就50
定係因為猛虎體重190kg所以佢會郁好慢？

真係幾鍾意光我

一拳超人

子安係咪第二勁？
打到辰吉咁

留名

我覺得大仔帶板東救
大仔來揾得老豆應該一早預左，有諗定後著

反而期望三個卒仔做經驗包 光我一個打哂

咁睇得起光我？

我覺得係光我被人打爆一隻眼，之後先有人黎救，一夫再比隻眼佢 光我有神眼再參戰

卡卡西

而家隻眼已經同一級數
劇情真係咁既話會唔會有d多餘

usb寫輪眼咩

光我睇完晒咁多場比賽
由於拳眼加主角光環
咩都學晒
最後一場屌打「蟲」嘅大佬

結局：
拳願比賽中曾一名人稱「奧米加」嘅男人
而他依舊屌打世人

最後果句係咪搞錯左少少
應該係而他仍然比人屌打

1.兩年前加納敗給黑木，當時他們實力差距大嗎？再打一場牙能贏嗎？
牙霸子：二者實力雖有差距，但根據情況不同牙也有可能贏。
2.左馬鬥和雷庵誰比較強？
牙霸子：他們會展開一場精彩的比賽。
3.二虎參加淘汰賽成績會如何？
牙霸子：足以爭奪冠軍。

跟著仲有幾條友問王馬生死，作者話係秘密

答完好似無答過咁

佢答秘密咪即係未死或者會復活

王馬換腦復活二虎流再現？

其實王馬既阿修羅稱號係點黎？
睇漫畫都只係知佢無啦啦俾旁述叫做阿修羅

用山下一夫個身體復活拳眼配二虎流

似會俾光我再見王馬

牙個反差真係最勁 歸功於黑木收左佢皮

到底邊個會救埸呢

王馬

今集好撚癲

不敢相信 仲要兩個
光我係咪變配角

冇光我嘅事了

痴撚線架

喊撚左

呢頁光我係咪已經出左事
定龍鬼出黎大開殺戒

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
好撚型啊

究竟邊個會救光我嗰邊？ 龍鬼定黑警？ 定係其實剛我劇氛已完

即係二虎同黑木有得揮

下一話 拳願奧米加 完！

王馬先生

拳願阿修羅2

今集未免太精彩

啊屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！

會唔會太早出場，諗住大伏線留番最後先講

嘩屌 王馬呀 估唔到真係出得番黎

王馬回歸！

光我難得開始勁先比人搶走主角位唔抵

對光我個角色開始有感情

光我開始有feel,王馬先出場

想知王馬依加實力到邊
終於有健康版王馬

打撚柒夏忌

講得あんたらも闘るのかい?呢句
應該都唔會係假貨

健康版+幾年後 起碼黑木level

一拳一個啦

王馬啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

夏忌可能仲7過黑狼初見 一次都冇威過就比人打爆

唔知王馬會唔會有份出賽

夏忌作為boss之一唔可以寫得太廢，但又要俾吳同王馬威，斷估下集都係無雙打卒

應該係真貨啦第一部第一集同最後個集都係呢句

講真 光我咁既實力 放佢係對抗賽咪又係送頭 呢個時候因傷退場 專心同龍鬼攪基咪幾好

成為王馬踏腳石

睇黎王馬個複製人應該係迦樓邏個肚到

睇黎小宇宙冇位出賽

見到王馬個背影果下 我同山下一樣都係睇到眼濕濕

應該雷奄清兵仔，王馬打boss 啦會唔會一下鐵碎就收佢皮

feel到準備打到一半走佬

btw我估話王馬個身體仲有隱疾 唔適宜出賽 專心教光我同龍鬼二虎流

可能王馬做特務查案，無理由光我練得咁辛苦都cut戲份

以前好多人唔鍾意王馬 依家不知不覺大家都好想佢復活

如果夏忌要打王馬同雷庵就會變成另一個初見

前中期屁孩mode係唔討好

但後期搵返回憶，性格變成熟，實力又勁，最重要係佢同山下一夫的關係情感寫得好，加好多分

真係估唔到王馬無死

光我都係算啦 實力大約只係最開始嘅理人 應該無佢份 除非俾蠱捉去改造

50話
多圖小心爆data

今日先有人問過作者王馬死未 作者話係秘密 然後夜晚就復活了

一開始見個兩隻卒斷頸 仲以為會出現剎那
BTW呢個王馬會唔會係剎那整容而成

原來joker巴打已經貼左今話 柒左添

我最期待既話畫面出現了

好感動王馬呀
好興奮見返佢

好撚感動啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

聽對面講加到50人啦

我諗都係剎那捐心救王馬

無小宇宙又係遺憾

光我唔係死撚左呀

王馬型到

王馬啊啊啊啊啊

以為最後果兩張係假圖

好撚正呀

哭左

比山下fake得多

王馬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
入贅左吳家?

雷庵
王馬

可能真係

下集可以睇王馬同雷庵無雙

會唔會講光我比蠱捉走改造？

王馬真係大隻過龍鬼好多

有可能
之前有位巴打話0話面具人係光我

打黑木嗰場真係似返個主角

光我:本身雙主角之一既龍鬼評價已經好過我 而家加多個王馬我點玩

唔好呀屌

咁癲

下集應該會咁樣

主角淪為反派改造人

真主角出返嚟
睇過seed d就知飛鳥定基拉係主角

因為龍鬼已經被感化，光我入dark side機會大增

龍鬼對光我 戲碼

面具佬蜈蚣面具 髮型除左執陰左右調轉左之外又似，同佢打果個都似龍鬼
可能真係比人捉左去洗腦跟住龍鬼同佢打

彩頁

王馬返咗嚟 唔要光我了

係咪第一個主角做到一半俾前戴主角取代之餘 仲要俾反派組織捉去洗腦變lastboss

一夫之牙
轉巴哈

剪下頭髮 大隻啲又有幾分相似

改做完都會威一陣嘅
飛鳥都揸命運ko過自由一次

應該會因為龍鬼心軟 打贏龍鬼一次

彩頁嗰下

嘩屌。。。好撚正
以前初期真係冇諗過，有朝一日見到王馬會咁撚感動

哇

猛虎
鬥神
大久保
五代牙
八代牙
二德
黑警
龍鬼
理人
目黑
黑人
吳雷庵
王馬

13個齊人

光我&小宇宙:屌

打吹黑狼: 屌我呢

王馬會唔會變教練

Out 理人 入小宇宙

咁早出番黎好驚變seed d
光我要俾人捉應該未係時候
對面支援好似有話可以殺
但係無理由咁早死
肯定又係有人救場

王馬就應該唔出賽
留黎解蠱條線

定係會極速退場

wtf?

雷庵好似同王馬fd左咁
叫王馬「相棒」

妹夫啊嘛

不打不相識

點估到咁快出番黎

個妹比王馬咗啦

照計應該會分蠱線同煉獄線，再最後組合嘅

王馬:你係咪都要同我打

光我好撚型,唔好死

really?

佢個妹係風水 唔係迦樓羅

中學時 追火影 死神

出到黎做野之後 令到我有返追漫畫既感覺係
拳願

銅生剎那出返黎未 好想睇癲佬

皇馬復活
迦樓羅可以出番場

目黑一定炮灰

好難講 呢本嘢好鬼難估

雖然好鍾意王馬 但係復活劇情
剎那出黎救人仲好

復活係熱血 但對劇情其實係壞事
我寧願睇最強弟子光我

以為一夫大帝收左嗰兩條友皮咁撚爆
點知係王馬出場

睇下點發展先知壞唔壞

反而想睇之後光我見返王馬 講返以前啲仇口

王馬會唔會真係用左個死Gay佬個心臟復活

唔係掛 王馬

一路睇一路覺得一夫差王馬依個頭馬 終於復活了

光哥依家應該釋懷左變左好多啦
畢竟踏上左求道之路

同埋嗰時王馬伸係串嘴王馬

岩岩睇左陣頭果十幾集
原來已經有寫光我對眼力好好
同拳眼到底有咩關係

最尾二連彩頁果下真係正撚到叫出黎

屌王馬型撚到但咁早返出黎
光我點算呀

迦樓羅呢

小宇宙係淘汰戰四強，無得出真係唔合理架喎

八強下話

可能記錯，但無佢都唔合理啦，寧願唔要大久保

光我直接被蠱捉去地獄改造算吧啦

四強係黑木 王馬 牙 猛虎

咁老實講大久保好似好打啲

無論係佢變返主角有份打煉獄
定佢退居幕後訓練光我

我都覺得毁左王馬個傳說光環
明明佢繼續死會成為龍鬼同光我永遠既目標

第一次睇時
王馬好似無著褲

下集係咪迦樓羅拖兩個細加大住肚出黎睇戲

以為係假圖
王馬

至憎明明死左仲要畫埋出黎之後都要復活嘅劇情
點尻樣 明明結局山下係王馬面前say goodbye
兩年黎全世界掃空墓啊

唔理了，王馬出番黎好感動，就算作者點兜都無所謂

太多一夫假圖
搞到轉左彩頁 第一下以為係假圖
之後下一秒就成身毛管戙

有王馬， 咁條女終於都有機會出場

煉獄可以出咩人打真係剎那？

究竟係醫生有料到定健藏複製成功
不過之前速水都整到目黑

我諗都係用吳一族秘術兜返算

爺爺受到迦樓羅刺激

我係望到雷庵條褲先知原來唔係假圖

你想我救返王馬？
你知要點做喇

一夫大帝

有機會扮死想對抗蠱

呢張真係好靚
個天黑色
日落個位就係王馬個位
絕望中有曙光 超正

好耐無見過光我呢個柒樣

最驚喜係王馬同雷奄一齊，打贏左變朋友

最佳拍檔

我都以為係

雖然呢d卒仔王馬應該一拳一個
但光我呢三集表現真心型
王馬繼續行蠱條線啦
光我繼續參賽 要幫穗瀨報仇

妹夫同舅仔丫嘛

應該唔只山下家有拳眼
成島個邊可能都有

目黑本身係柔道天才
細細個已經殺得死成年人重要金牌得主
依加果個目黑如果神智正常，同一能力既話可以好勁

真目黑強係因為痛楚轉快感，越打越強

我第一眼都以為係
夏忌:「謝謝啦，還特地跑到沒有人煙的地方。」

(秒殺2件)
一夫:「沒人看到的話就沒有顧忌了。很懷念呢...我以前是被稱呼為「斷首者阿一」

可以令黑狼連少少擦損既傷都無就昏迷

好撚感動
BTW我估王馬唔會參賽
始終奧米加先係主題
可能會話復活之後有后遣症打唔到好耐咁
主力做TRAINER

Omega意思係「終結」，拳願Omega可能只係話拳願會遇到終結嘅危機，Omega唔一定代表一個人

寫左4本單行本新主角
又轉返王馬
拳願destiny

幾時再出動畫呀
Netflix個套好正呀

應該會係群像劇，光我、龍鬼、王馬、一夫大帝四條線

d打鬥超正
王馬對雷痷
大久保對牙

期待光我見番王馬會點，以前佢見到既王馬暴戾d ，而家既王馬有左宗師氣場，唔同哂

呢招係黑狼嘅「毒刺」，光我對眼可以偷技?

呢招似呀叔既前踢
黑狼用好耐時間黎做腳趾部位鍛練
光我無做部位鍛練 應該未練成

夏忌雖然人多勢眾 但啲徒弟對住王馬同魔人應該比人一拳一件

見到光我今次咁有雷氣真係加哂分唔想佢比人洗腦之類
希望個面具佬唔係佢

好想睇佢成材
見到佢今集個絕望樣真係好擔心

基友快d出黎救場啦
呢堆友仔 龍鬼應該輕鬆殺哂

唔知王馬同雷奄會唔會互相學埋對方既流派，吳一族加二虎流應該屈機

入贅

先之先之先

又多左素材整假圖了

老老實實 王馬健康版真心頭幾名勁喎
有鬼塵憑神

無臉之男 - 成島 光我

鬼鏖

唔記得點寫 鳩打

仲係降魔 所有野慢動作, 如果識晒2虎奧義應該係最強

劇情真係好難捉摸 原來匿埋2年去生仔

等睇夏忌柒

唔怪得佢嘅

大帝

果然係大帝

夏忌：愛徒們 頂住阿 掙扎

雖然好正 但真係好怕變拳願destiny
明明死左對故事都係一件好事

可能唔係捉係自願呢

佐助都係咁

似係日出
王馬死時伴隨着日落
再出場就伴隨著日出

目黑又復活
王馬又復活

真係男墊化了

我都想佢贏番場

威力勁唔勁得過星落

連雷奄咁高傲既人都叫王馬做aibo ，應該已經認同左佢既實力

妹夫咋嘛

愛的戰士有無機回歸

風水先係雷庵妹

屌記錯

唔怪得之迦樓羅一直都無傷心過

如果係假會比人屌死

有得睇全盛王馬同用技術既雷奄

以依家光我嘅性格好難自願
除非作者諗住將一直build up嘅光我形象一鋪清袋

反而依家玩埋傳意識
光我應該真係會死
之後俾人upload意識上去
咁個拳眼buff就變buff對面
敵方boss意識(經驗)+拳眼
咁先有得夠同龍鬼打 甚至打嬴
之後龍鬼跟王馬學二虎流

其實佢由頭到尾都無話奧米伽=光我既稱號只係因為拳願阿修羅係咁所以大家都自動腦補左以為奧米伽係今集其中一個主角既稱號 一開始大家都係到話叫omega咁撚怪

叫omega可能係作者想用表達今部係拳願系列最終回 然後想食番拳願阿修羅個pattern先咁叫

光我呢一個月瘋狂同黑狼對練 學識左都唔奇

不過其實呢套野好多所謂既招式絕招都只係普通野然後特化訓練令威力勁到有資格叫絕招

例如 魔槍、爆芯、心臟攻擊 我覺得最非人類技巧既都係二虎流同羅剎掌

有埋雷庵係隔離認證應該唔會假啦

應該係得打柒過雷庵既正牌王馬先有資格令佢叫aibo

仲有雷心流

二虎流開發原意係對抗肉體超人，吳一族呢啲，唔用武，普通人點夠打

我冇睇錯呀嘛
一開波仲以為果幾頁同人黎

竟然彩色左 我都以為係同人加上去

真人版雷心流其實唔難

醫生 同 死刑犯 太誇張

愛 永恒不滅

係,,講到尾都係一招普通既前踢
正常人係用腳前掌踢
黑狼只係用腳指公加長左個距離同集中左

林平之

唔好咁對光我啦

一定唔會，呢個作者冇咁易估

鳩估

光我不敵，被好基友龍鬼相救
眾人安全返回山下屋企
光我同龍鬼見到王馬同雷庵驚訝2條友都好勁
跟住王馬話佢2年前都只係亞軍
冠軍係一個叫黑肉玄齋既世外高人
光我決定去搵黑肉仲要拜黑肉為師

拳願魔槍傳始動

有冇手足可以貼上黎
支那網要apps先睇到

王馬冇死
吳一族偷偷地救返佢 目的係同佢一齊打蠱？

agree
依家咁早翻生好似消費王馬咁
佢死前問多山下一次你係咪都要同我打睇到我喊
依家再講多次真係over咗
如果改做終章光我/龍鬼被改造
係精神世界遇到王馬加buff
醒翻同山下講遇到王馬我覺得仲感動

唔記得咗憑神同預借係邊個發明黎對抗吳
印象中唔係卧王，如果唔係二虎應該都識？

意境上唔似
佢前面先講緊叫山下大帝有咩之後先講
然後係講それで，所以應該係同對面講
如果佢係同大帝講應該係講それとも先岩
所以同定係既分別
我覺得係咁

蟲既二虎流, 其實二虎流都有幾個版本

中文

我講緊呢個位喎唔係新一集

黑木有徒弟啦

會唔會去左救一夫 返轉頭光我就比人捉左去改造

比人改造之後啲氣燄出返黎

日出啦，一夫大帝佢地返到屋企都夜晚
龍鬼仲買緊料打邊爐

返屋企即刻打夏忌啵
點睇都似日落啦
有無咁快過左12個鐘呀

明顯日落LA

套野唔再叫阿修羅可能無咁多戲份

做教練啦

無所謂啦 佢無死就得了

其實應該唔洗擔心光我果邊
再返 果五個小混混係要殺光我無話活捉
照理說
龍鬼一返屋企見到破爛
就知咩事會去救場

根本就係一夫大帝出手
吳雷庵出黎打圓場啫

王馬都翻生
隔離烈海王點算

殺手阿一

一夫大帝：「唔係你以為點解吳一族要等我離開左屋企先敢攻入去?」

拳願會援軍：黑木、加納、若槻、尤里烏斯、阿古谷

如果咁會唔會直接完場

王馬出左黎光我應該會暫時退場
唔係戲份唔夠分
同埋光我果邊暫時尬唔見人救佢

隻手咪番生左Lo

咁多個最鐘意烈海王同獨步
求道者性格好吸引

花山最正

而家有腦backup技術
分分鐘二虎 臥王都有得打...

屌你, 呢招咪凌波微步

解放同憑神呢

火天型 火走

又諗起王馬睇親人打都諗「為什麼這傢伙也會二虎流？！」

你望下幅圖下面係第幾集先啦

其實我唔想王馬復活
點講都接受唔到

兩個比較
想睇理人多d

龍鬼未知 但光我係精神世界見到王馬都係想打柒佢姐 仲點會加buff
大帝暈左就話姐

客觀睇其實好難有合理解釋 但唔知點解見到佢復活就好開心

的確係咁
我都唔想佢復活
但見佢出番黎真係好感動

但起死回生真係超過咗武術嘅概念
同埋畀返王馬死嘅感動我

睇埋佢點解釋先

方向姐
始終咁快就復活有啲兒戲
唔想變到seed d咁柒

一夫大帝!!雙手同時羅剎掌!!!!

依個吐便當點睇都唔合理
但問題觀眾受就得
拳願一關波夠話成日打死人
最尾就係死左個目黑

黑人夠話要開始殺戮 三場比賽淨係殺得個癲佬 仲要比機會投降

醫生咁都唔死就夠吹漲啦

坂東又何嘗唔係超人系

查過先知原來日本死刑剩係得問吊，唔怪得知坂東死極都死唔去，如果係美國或者支那坂東已經死左了

最吹漲應該係牧師

動畫d打鬥真心高質
由其第二季

我覺得啲配音同個角色好唔夾

牧師已經做左理人2.0嘅墊腳石，要respect，唔準笑

拳願seed destiny

希望最多係做jojo part 4 jotaro個定位
唔好搶左主角個位

動畫其他都ok 但介紹選手個到 真係要改下 太 譖氣 必飛

快用你無敵的二虎流想想辦法

因為王馬差唔多連續推十頁post

人人都變左剎那

如果翻黎既其實係剎那會點算

好啦係我錯sor清

確馬復活呀腎
屌你

猛虎同德國肌肉佬唔太睇好
遇著D以柔制剛流派好惡打
好似星落初見之類

會唔會本身無諗住復活王馬
但見套野人氣無咁好先改變主意

似舖定後路
光我唔紅就推返王馬出黎

依家反而幾鍾意光我喎
由爛仔變到有武德
一腳挫落猩猩度型到

可能係日本班迦羅樓股屌鬼加埋光仔要學新野突破上限,所以

剎那自我改造變王馬

點知原來係千葉貴之

唔係好明

......
我開始明白點解日本人會寄刀片

阿修羅50回標題: 復活
奧米加50回: 王馬復活

50話 復活

睇貼吧講 王馬冇死好似係一早定落楚既事
唔係突然鳩吹

初見d合氣道打唔打到尤里烏斯都成問題
佢唔係涉川個隻妖術

涉川都比傑克打爆啦

最新兩集佢SM個巨型肥仔嘛

變到咁fd
呢兩年仲唔係喺到玩菊花

開預借起勢咁隊入去

雖然都好想王馬出返黎, 但鋪排成咁就出返黎無乜feel

王馬
咁仲有無位比光我出場
一陣變左真飛鳥

有中文版未

前面有巴打貼左

咁都可以返生
不過有得揀都係想睇王馬>光我>龍鬼

王馬個角色立體啲啦
光我同龍鬼啲劇情又長又悶

光我變撚左飛鳥真

光我還好 龍鬼真係冇咩劇情

好難講可能威2集又比人打到牙都甩

都係打蟲條線
暫時仲係無出過全力

始終暫時都係光我主角 下集之後就可能要換人了

呢套野吸引人既地方一向都係作畫+角色塑造
基本上d劇情真係wfc咁濟所以見到王馬復活我就真係好開心 話知佢點兜

好多劇情都虎頭蛇尾

e.g.東電革命/乃木點解要搞淘汰賽/選手替換權

仲有前期D商人之間會用計互鬥 後期變哂觀眾

宜家王馬出左，想睇龍龜多啲
光我就正常人啦，但龜仔點算正版出左場

選手替換權真係唔知想點 係咪得關林用過

真係要講句 好撚好睇呀屌你老母

今集睇左好多次

呢張圖係做緊咩，唔記得左

好撚期待理人

黑木VS理人既時候擺既POSE 冇記錯既話

黑木打剎那 後尾啲人將黑木p做理人

我都係 最尾果兩頁彩頁真係睇撚到毛管動

今集真係癲咗咁睇完又睇

劇情最想睇就係蟲班友
虎之器條友究竟有幾勁

其實我依家真係想睇最強弟子光我多
見到光我一步一步變強好有rpg feel

係，想睇光我再變勁之後去同王馬打

ending係完全體王馬同完全體光我打就好

應該好快會講王馬同龍龜係兩兄弟，當年二虎搵到王馬可能係臥王叫二虎幫佢搵另一個孫

好期待下集

我都覺龍鬼係兄弟 唔係復制人
但速水正樹就係復制人

私心都係想光我退場吧,無乜主角味~

其實會唔會係整容整到一樣咋？復製人只係用黎fake讀者

我比較傾向信龍龜係真係臥王個孫
王馬都好大機會係，通常漫畫主角，點都係名門之後

巴哈有人搵返拳願阿修羅50話都係叫復活

唔知理人見返王馬會點
btw 理人而家實力唔知有王馬幾多成，我諗理人要打應該打得贏夏忌掛

希望埋到尾 唔好寫太大世界觀 草草了事

不得了

替換權算係伏筆啵
會長後期咪講左係乃木放左臥底
知道東電會反枱
所以比替換權引東電班棋出黎

同意
做乜9

不過繼續可以J王馬都正既

你估中一個，但勢估唔到作者敢寫第二個嚟救場

最撚乞人憎一撚定係黑警

係喎

王馬翻生而家果兩位主角d戲份又要再分薄

我諗理人至少都上季雷神level

屌笑死

希望劇情唔好暴走

分分鐘二虎 王馬 龍鬼
全部都係複製人

而家真係好考作者功力 平衡雙主角之餘仲要唔可以比前主角太搶鏡

早期個樣真係衰到呢

同王馬一樣，都係開頭性格衰到爆，而家性格好到收伏埋魔人

衰格係因為以為自己好撚好打，比人屌打幾次知道人外有人就收歛返d脾氣，所以話黑木宗師即係宗師，勁到咁都無脾氣

王馬復活個套路係咪要同龍鬼打

同光我打
等光我成為奧米加

有新一集未 好想睇佢地傾計。。。

星期三夜晚11點出日文版

叫得奧米加，梗係王馬同龍我合體變究極體

龍鬼

May be 光我同龍鬼合體奧米加vs阿修羅

死之前講係呼應返第一次係紅燈區相遇既第一句都係講呢句

放心 草草了事呢個作者最叻

猛虎輸比一招反擊技

鬼鏖X預借勁定爆芯勁

鬼鏖係要睇對手個招既威力

所以龍鬼要戴眼鏡，如果唔係分唔到？

其實都幾易分
髮型 眼神
身型王馬大隻d

龍鬼係中分喎，仲要瘦咁多，點會分唔到

真係

屌
其實上一部咁多伏筆
都估到王馬會返生出嚟講嘢嫁啦
仲要啱啱先返生寫得一個shot
就話唔鍾意
光我個設定根本就飛鳥真
作者似係要鋪王馬主線用光我攝時間

星期幾會有情報

睇到咁多人講再睇返先知係真，一直以為山下嗰啲鳩噏

始終作者無寫二虎搵黑木既目的係乜，王馬出番黎都好正常

復活都叫正常

好驚係複製人

冇寫死過佢，係啲角色話佢死咗，你可以翻去睇阿修羅最後王馬打完嗰集

佢講長眠令人諗佢死左

從來無講過條屍 得個墳

唔係想撩交拗，但你呢點真係好犯駁

唔係樣樣畫出腸先等於解釋左
連個墳都畫埋，聯想到佢已經身亡實屬正常
如果唔係照呢個邏輯諗野：淨係睇表徵而莫視象徵
咁係唔係我睇龍珠悟空同琪琪夠無做愛場景，又可以判定悟飯其實唔係親生

上面有巴打講：「...長眠」
呢點就合理d

正常見到條屍大家先會覺得佢死左，否則一夫會當佢失蹤，但有袐密任務俾佢所以整假屍都講得通

鞭屍鞭到化骨 , 等你D讀者仲妄想伽羅未死

伏筆

阿修羅長眠,但係剎那都係阿修羅

景點

咖羅

其實佢同羅敦(馬高）邊個勁啲？

CLS

馬高識鎖血，迫神吹到幾勁都得

好期待今晚出新一話 又見到二虎流

打7夏忌

希望今晚有得睇夏忌打下啦
唔好淨係打卒

夏忌以為自己撞鬼 明明死咗2年

夏忌

大膽預測初見之後比賽會喺對面再屌打五代牙

想太多 黑木都屌打唔到加納

今日

快d到11點

其實黑木都幾串下,會唔睇起人

佢串親個d都係抵串
一開始既王馬同理人

擺到明講笑

成日玩複製人，你估套野叫拳願刃牙咩

王馬表示當初只係瞓咗個午睡 個個就話我死咗 想點呀

原來伊萬(擊手，之後去左幫理人打工個個)係健身少女個俄妹的呀叔

今晚好想睇技術雷奄，但又好想睇王馬用二虎流打柒夏忌

want see

如果威力低嘅，唔用鬼鏖都得啦屌

都話作者從頭到尾都冇直接話佢死

咁作者就係想誤導你地，然後黎個劇情反轉，咁先有驚喜，下一集都未出就個個屌鬼，比多幾集作者解釋先啦，可能吳一族有秘術都唔奇

咖羅

好撚痴線

好期待今晚個集

正常應該跳去講第二度

想睇王馬同山下傾計

笑鬼死 我都係睇留言先知

最緊要打柒夏忌

原來光我呀叔都係燈神

原來王馬復活
唔怪得推得咁快

而家先知叔叔係求道之拳個時已經係鳩鳩地

好執著用牙咬人

諗諗下，今集都未必打到夏忌三個boss 斗篷男應該王馬打，吳個邊就雷奄，夏忌唔知比邊個打

條友話好尷尬 笑到我

光我龍鬼啦

一夫大帝 一嘢扭甩佢個頭

見到王馬出黎,喊撚左

做有半個鐘仲有半個鐘

刀仔佬同夏忌話咁快比雷庵解放秒左

雷庵終於出技術了

2下就死左

王馬克服咗憑神 但其實我覺得唔用型啲

秒

勁撚到
夏忌會唔會太廢定係呢個夏忌係假既

想問各位喺邊度睇生肉

應該秒唔到呀麻?
雷庵同求道之拳果個雷一族都係差唔多
果邊都仲幾個高班D既
夏忌做BOSS都去唔到果個LEVEL?

夏忌仲7過初見 以後要笑夏忌了

你地邊到睇最新
可唔可以比D關鍵字

不嬲都係一係等巴打貼 一係百度

戰力新標準兩下就秒左

我都覺用二虎流型d ，而家郁d 就憑神

咁睇黎真正有料係虎之器同愛德華

我都係 啱啱搵返記憶超型
我覺得爆青筋 都係適合雷庵啲痴線佬

雷庵

廢到咁分分鐘又係替身

18頁
好似冇睇到啲乜咁

夏忌仲想偷襲

都似係
夏忌冇理由廢到一下還手都做唔到

我覺得愛德華至少要有同黑木打時嘅牙實力 先有機會同技術雷庵打

人地本身冇諗住自己落場, 未入盡好調狀態
唔夠揪幾正常

青頭馬高勁過伽羅，破處後=廢

好擔心光我

邊到有得睇

夏忌仲衰過絕好調

畀人打到碌地

俾雷庵兩拳打到仆街

打雷奄個陣既技術王馬畫得最型

51話

夏忌咩招都冇用？

想偷襲 比雷庵發現咗

Lm

大佬等左幾多年 吳一族終於出技

其實夏忌嘅角色定位應該係智將同搞科研
見佢嘅作戰方式都係人多打人少
所以遇到一線高手就收皮

唯有希望係假野，第一部埋尾寫到惡意出動以為好撚勁，點知咁快收皮，以後笑佢好過笑初見

話晒當年都潛入殺入
依家做沙包

見到今集王馬同雷庵咁輕鬆秒殺成堆卒仔
就諗起光我打三個都就快死
係咪已經無人記得光我

對夏忌好失望 交下手都好呀
舖左咁耐 結果仲要求饒唔好殺佢

拎刀個個係咪光我個邊扮招募個個？

夏忌定初見柒D

係 比雷庵殺撚埋

睇情形應該打唔死夏忌
多數夏忌搵到方法逃走

屌 出下招 睇下咩流派都好掛
話晒都係人地師父，教人用蛇拳
你話好似天狼拳都叫有一招半式睇下
依家做沙包 屌

光我嗰邊已經搞掂左
一係死左一係比人捉走左

51話瞬間變左超人系漫畫

可能夏忌call馬 走晒冇人理光我

以雷庵同王馬而家既實力
應該勁過加納惡
王馬預借都穩定過之前好多

佢兩個太屈機，光我仲係普通人 點追

夏忌變做忌
話哂咁多人師傅，冇理由咁廢

而家用低功率預借用黎加攻擊力同速度，再加埋二虎流可以點打

唔知理人而家補王馬幾多成，如果佢黎左打卒仔應該都係切菜咁，一下剃刀一件

歡迎恥笑 奧米加初見

唔覺王馬會 勁個前代牙
佢無限進化 撒亞人咁越打越勁

雷庵有所保留 未見底

d 表情仲要畫到好抵死，仲柒過初見打牙個陣既表情

終於有新嘢笑 初見笑到有啲悶

睇完呢話更加覺得王馬同電庵唔會打主線既對抗賽
因為佢兩個都玩既話煉獄肯定輸多兩場

愛德華好尷尬 實牙實齒要幫煉獄嗰邊搞掂吳一族
唔知對面唔派吳一族

呢到見到夏忌應該係類似刃牙死刑犯嗰種打法
不過對住雷庵都係收皮

已經快到開始有漢化

感覺上依個夏忌係分身黎有咩理由渣到咁

嗰個不嬲都好快

唔認同，你宜家比較既果堆人全部都係新人
龍鬼，光你，黑狼，夏忌，二德，蠱啲假人

而且由黑狼既實力都反映出新人實力遠唔及舊人
夏忌係阿修羅咪又係打卒仔，一見到鬥技者已經著草

究竟會比雷庵殺定係走佬返去比虎之器殺

我都幾肯定係假，成班整容集團點會出真身

佢有出過咩

夏忌可以嚇到光我走佬
雷庵可以輕鬆屌打夏忌

咁光我同雷庵/王馬既差距真係唔敢想像...
光我

佢地有兩年前加納level真係唔出奇
但兩年後加納勁左幾多就唔知

光我係真實系黎講都只算係中游角色，同大久保，小宇宙比差天共地，王馬個班直頭就超級系黎

隨便一招鐵碎都可以打爆岩石

到依家我都完全唔覺得光我可以贏得到大久保

不嬲有先行再到軟綿綿

光我最多得拳眼算有用

就算係主角 但係其他人長年嘅經驗 唔係幾個月就追到

話唔定光我就準備學二虎流
然後極速升lv 去到一線鬥技者水平

真實系同超級系既分別

光我依個月真係準備定入富士樹海啦
學完鬼鏖先比出返來

冇計，王馬啲打擊力好差，一定要用速度補救，佢啲拳頭對黑木猛虎都冇用，最多拎黎打尻小宇宙

笑左兩年星落
今年有得笑做忌

而家雷庵對住王馬講野都加個心心，唔通

出左中文？
Btw終於睇到吳一族既招

睇樣 王馬係減弱版既憑神
姐係可以同時用埋二虎流

講真光我應該有排先成材
除非比人捉左去改造

大佬佢依加先勉強見到兩年前理人既車尾燈 點樣追上一流水平呀 佢依加比盡都係嬴到黑狼既level黎

不過呢個夏忌我覺得反而係真貨 以正常黎講夏忌都無預到王馬出現 而佢依個實力流露出既氣場都可以嚇到光我即刻奪命狂奔

不過覺得佢一係走佬一係比人捉完之後好似上部咁比蠱既人殺左
反正多數下話係王馬話有野要問所以阻止雷庵殺佢

唔同lv啦 光我放係上部淘汰賽應該同基佬澤田差唔多級數

呢套野唔係不嬲都反派廢，上擂台果D先勁

反派既用途係團結班鬥技者臨尾整場萬人大決戰

我都係覺得船上個條幪面佬好笑d

邊個？

初見可以退休了

夏忌尻up定點

就算係正版拳眼當年古代拳願比賽好似都係得四強

但真係好廢
就咁比人秒既話真係絕命一輪遊level
定其實係雷庵屈得濟

光我可能連仁王都打唔贏

有冇人放中文上嚟

陰公 仁王都打唔贏

仁王勁野黎

雷奄用埋技術咁屈 應該都唔會參加對抗賽

似9up多,佢有句引佢上釣應該就係想拖一陣然後想用針反殺

吳一族應該派人參賽但未必係雷庵姐
之前好似都講過風水通知左族內揀人去參加對抗賽?

但我估係風水通知完族內之後咁岩王馬好番 於是就同今次參加者(又係雷庵)一齊係吳一族入面出番黎

不過又唔係夏忌廢 吳一族技術+解放既雷庵根本係兩年前牙既級數黎

好有笛子魔童+悟空打拿迪斯個feel
雖然呢個拿迪斯廢

夏忌呢個動作其實係咪想用地伏龍

呢個夏忌會唔會係替身？而家出埋咁多同樣嘅假人，又假蛇拳、假職員、假目黑、龍鬼etc

營造左幾十話嘅boss無理由咁廢

明明一個已經輕鬆打7夏忌

下集到兜帽男同english吳出黎救人

唔會掛
當初黑木都冇人估到佢咁勁

呢個作者唔識寫權鬥 主線都係回合制打煉獄
快啲搞掂班蟲講番對抗戰仲好
btw 光我要佢突發升lv 一定係話佢睇足咁多場比賽 之後話代傷上陣咁先得
佢拍馬都追唔上班超級系 明明前一集先講到光我慢慢成才

好撚慘 有對比真係比人打面打到啪啪聲
同樣打卒仔 一邊當黑魂咁打 另一邊就無雙咁打

所以一開頭都唔明光我嬲what 經歷差咁遠 實力差咁多 輸俾王馬都好正常
一個係裹世界大 一個係表世界大 好難比得上 又唔係小宇宙咁識開zone
不過見到而家光我咁都想佢變強變到掹到車邊

光我鬼知王馬咩經歷

有無人留意到
招名係前借 同埋變左奧義？

夏忌唔畀佢哋曬已經好好彩

原本光我係燥底古惑仔

都係 所以想睇佢之後識左王馬之後會點
我估應該日日都吹奏王馬 變王馬迷

前借=預借
同埋預借都算係二虎流奧義，不過係白二虎嗰邊

係咪預借本身個日文
預借/憑神本來就係奧尊 唔係咩？
記錯嘅話屌得細力啲

王馬復活之後個post推快左勁多

王馬好型

有人發現夏忌右手個紋身無咗

佢應該轉返做講波位差唔多

係撚咩 大久保都係真實系 只係大久保係真實系頂點

有冇可能屋嘅係真貨 出嚟追大帝嘅係假

我拍王馬同大久保比
我個人幾鍾意大久保
不過對抗賽咁多超級系
真實系出戰都好冒險下

大帝先係蟲首領

應該係假，無理由咁雞

咁樣光我真係打唔到煉獄架喎
差太遠

唔識變身可以返去再修練下先
除非你先之先

比反派捉左去做人體實驗+洗腦，之後表代煉獄打返自己友，仲要對龍鬼

第0集張圖

老師係加留羅老母添

應該都似幪得面應該都係熟人
正如蟲果個虎之器應該都係王馬樣

光我而家應該係阿修羅入面個解說黑鬼級

之前張改圖

話說作者話小宇宙既絞技對尤里烏斯同春男都有效

第一部船上困獸鬥個part最後有條友懶係高手格
點知俾大會茄哩啡職員秒殺

初初睇真係笑撚左
明明係五個人入面睇落最型最勁

屌，漁夫無表情笑撚死

王馬今集攞明hea打
睇眼神都知冇認真
實力到邊仲有保留
夠加納打都正常

人哋假假地都皇室貴族，笑細力d

我諗個夏忌應該都係二階堂level，仲係暗殺特化型，比雷庵sm都正路

係唔係本人都好懷疑, 你忘記左佢地集團個個都整過容

係唔係叫咩阿拉伯旋風

其實我覺得＂咆哮的斗魂＂似鄭嘉穎

AHAHAHAH！！！！！

留意到今集佢隻手打電話張圖無蟲紋身
真係唔知係咪本人

不過我唔覺得係作畫錯誤
上兩集都有射寫俾佢個紋身
覺得係替身多

邊集講

暈船

王馬難得冇死
又用預借。。。

後來有執返身彩，估計係陸A海E型

想睇光我慢慢練到去同真實系高手比肩，佢閱讀及學習能力神速，都想佢追到去大久保既級數（雖然真實系最強，我覺得係加奧朗）

光我呢份能力有少少似體格軟弱版既加納萼

上輯臨尾已經講識控制功率，降低負荷

睇番48集，真係畫漏左條蜈蚣明明已經入左屋，下一頁無左

班真實系點夠班痴線佬打

屋企見到佢，阿叔同光男已經狂跑 仲識係前面等佢，唔係分身解唔到

個作者成日都畫漏㗎啦

其實佢係扮嘢定點 我記得佢扮臥底 之後佢有打柒返個光頭佬

肥豬救左佢
肥豬係乃木請既臥底

記得了

係撚咩
根本成套野得冰室先係真實系
其他個個都唔係

尤里烏斯同武士就咁平A一下小宇宙爆發都似

小宇宙食一拳爆芯會唔會全身粉碎性骨折

想問你地最新一話中字喺邊度睇

除左右手骨折外 其他都係小傷

吳一族招獅子咬都好玄幻，有d 失望

成撚日畫漏

當初寫到佢係鬥神勁敵，仲以為佢可以捱到同鬥神打

鬥神勁過佢好多

未睇動畫，一見佢講野即刻幻想檜山修之把聲，睇動畫原來真係佢根本KOF既東丈

鬥神同大久保係真實系啦

本身解放同吳一族都玄幻系嫁啦

鬥神KO唔到佢(以前)

但好勁，雷庵用技二戰王馬真係輸撚硬

牙開頭都真實系，打打下無啦啦修左仙

雷庵用技+解放應該除左黑木都可以輾壓

而家王馬同雷庵應該55波，王馬打小宇宙都識用預讀，低攻略預借加二虎流加預讀，應該同到技術雷奄打

應該唔會掛，黑木打牙同唔覺係苦戰，應該經驗上可以彌補到可況宗師級既黑木應該都同過吳一族打過，應該都知d 吳一族既技術

所以我咪話除左黑木
雷庵肯用技術+解放應該唔會輸比4強牙

睇漏左除左黑木，sor

黑木寫到太屈機，我覺得作者應該唔會比佢隨便出山
下下都贏又無咩意義，但要輸得好睇又唔易寫，等陣又搞到對方要鎖血先贏到黑木就唔好

技術雷庵呢個名真係好撚頂癮

牙大王 有無限鎖血 扭甩咗個頭都可以駁返

扭果下就指取左雷庵啦，先之先之先之先

希望愛德華吳可以令雷庵苦戰啦

手取 扭斷雷庵隻手

如果唔係比賽
醫生可以一戰

體格大份勁多，大份過拳願個邊勁多，加上解放同技術，雷庵打佢應該苦戰

依家睇返係黑木打茅波 宗師級落去屈細佬姐

講起個紋身其實成日都畫少左

拳願角色排行:
街雄教練
紗倉響
黑木

駁唔到

但夏忌收到果個玩偃刀刀嘅咩蘭皮喎
鬥神果堆完全無計

蘭城係比王馬秒個個
龍紋先係用劍 係比虎之器殺

咁我記錯係夏忌殺條友sor

人地後尾報左仇，唔算太柒

後記四格黎

大仇已報

王馬出番黎主角位點分 話晒都鋪左50話
依家啲戰鬥越黎越超現實 一拳超人咁既樣
唔怪得小宇宙要學其他招 佢都要變一拳超人了

而家個個變哂玄幻系對抗戰都唔知點畫

少少事就大仇已報，仲要人地只係隻卒仔護衛

皇櫻之牙

但係佢比人打到變咗傻仔樣

街雄係咪白銀之牙

第一部本身都係玄幻型
第一集睇王馬出操流型就知套野唔係真實系

第三部 拳願mk 仔

跟理人學師

55波最大因素我覺得之前有提過預借係用黎對抗二虎流

未有中文?

有人貼咗喇

咁吳同王馬兩個不嬲都係玄幻系既
鬥神大久保都玄幻埋就真係唔知點畫啦

鬥神係打擊係頂點 大久保係綜合技術頂點
佢兩個應該係真實係最強

王馬係心臟健康頂點

笑撚死 見人話呢個王馬千葉扮

拳願奧米迦 千葉傳

「合成獸」你估講笑

到左決賽 就連滅堂之牙都能擊敗
而家過左兩年 千葉已經超越左黑木

巴哈有預言家

鬼王山>演員>黑木

鬼王山去左隔離刃牙道

鬼王山可唔可以將 碳變成鑽石

而家日本出到第幾話

51

不嬲呢邊跟得好貼 一出巴打就會貼過嚟

依兩話大家都剎那化
我直頭平時都唔會咁做 但今次硬食生肉

不嬲都係 準時睇咗日文版再等中文

每個星期最期待拳願
jump已經無漫畫係令我會一出即時睇

期期都有巴打貼過嚟點解要問

鬥神好似話過每次打交都係將自己實力控制到同對手差唔多
所以如果鬥神用真實力既話應該就KO到佢

係日本app store dl裏Sunday 個app
星期三晚11. 準時有

呢part完全冇印象

好似係後生果陣覺得啲人太廢所以打親都是但贏少少就算

一次過追哂50話
其實二德既定位同初見好似 唔知會唔會又好似佢咁柒呢
但蛇拳佬點睇都勁過演員 都輕鬆Ko 好其待呢啲新人

果段幾精彩

所以佢個好ＧＡＹ友見到鬥神可以同牙打到勢均力敵 仲好似話咩原來你一直隱藏實力之類

阿拉伯旋風

中國功夫就係垃圾

加奧郎肯定勁過佢薩柏因好多

用先之先之先操控肌肉
就算比人扭到個頭 都可以利用慣性出招 駁返個頭

駁返個頭 醫生咩

唔似初見，初見吹到戰績15敗係因為遲到、唔記得去，暗示如果有去就一定係無敗戰績，狀態最好果陣可以打贏牙，而二德一出場已經講過佢輸過比未進化牙仲要比牙打到入廠訓半年先好返，二德用sambo，打法似大久保

最重要係二德靚仔好多

而家真係得拳願會令我有追既慾望，呢幾年得拳願比到呢個感覺我

電鋸人

近呢十幾集仲熱血咗tim 好睇過之前

第二輪淘汰賽開始熱血，王馬打雷庵，關林打黑人好正

好中意大久保，希望可能贏返一場

作者改返有紋身了
係真夏忌黎

我都想

即係佢真係廢?

呢種有一定實力全方位無大缺點嘅角色套套作品都比人拎黎做新角色嘅墊腳石

都話咗個作者成日畫錯

有一定實力 但冇主角光環 所以寫輸佢可以突顯敵人實力 又唔會得罪讀者

分勝負還分勝負
搏命還搏命
好型 希望對抗賽唔使做砲灰

鬥神又輸 應該比人屌到仆街

鬥神咁撚型 佢試下再畫柒鬥神

其實夏忌被秒真係唔意外
三線如光我都可以偷到夏忌一腳
證明夏忌可能都只係二線 甚至係狐假虎威

屌王馬好撚型啊

硬係覺得鬥神或者猛虎其中一個會做墊腳石之後眾人就會話咁勁嘅居然會被打敗

咁一定係猛虎

唔想猛虎輸

想猛虎輸多過鬥神輸
鬥神好睇好多

應該唔係佢真係廢
係佢遇到太勁既痴線佬

雷庵話哂只靠解放就打贏一流鬥技者

其實會唔會神化左雷庵
牧師算特別廢果幾個

講得好聽就強過王馬
但老實講佢輸果陣個衰樣唔好過絕好調幾多

邊集有講打過牙

二德打個集

鬥神應該唔會輸掛，個陣咁樣輸比牙都比人屌到仆街，鬥神人氣高過猛虎咁多，好想睇佢用屌打對面

可能鬥神諗到方法點樣破產組技，話哂佢都係輸比牙既組技，應該之後會諗到方法去應對，對家可能又派個MMA 高手同鬥神打

同埋硬係覺得鬥神差招大技
個個對手都痴線佬 啲普通打擊技都唔夠一野擊倒人

啲刺拳好撚冇逼力

真實派真係好慘同大久保一樣

正拳六連擊 泰拳版

鬥神用連續普通拳打唔贏未出認真原拳做必殺

之前好似有篇咆哮鬥魂爬高樓揾鬥神？

漫畫人有得睇
個人最鐘意初代滅堂之牙同滅堂既故事
後生既滅堂真係好撚型

打幾多都冇用 就係打唔死對面

數廢牧師前面仲有大把人啦

迫到電庵爆seed算ok la？
勁嘅唔駛爆，爆既唔慌勁
eg.魔槍

黑木常態都咁撚勁
根本唔洗學預借
練基本功練到極致 全身都做部位鍛練
咁先係最勁

咪on9 LA, 牧師打未解放雷庵表現好過二輪王馬幾多

牧師十六強水平，略遜關林

所以理人真係勁猩好多
對住牧師 而家唔洗出全力都勝

拳願魔槍傳 II
魔槍超人篇

真係好想睇佢兩個打

其實係，上屆理人至係墊底嗰幾個不過作者都特登話牧師恢復實力，再打多次未必咁輕鬆

有黑木個句 沒有問題
理人至少有一勝啦
原來又第一場就輸 會影衰黑木

難得進步咗 比理人贏一場對抗賽啦

你就真係on9
打未解放勁有撚用，結果就係王馬贏牧師差啲死，王馬打個個都辛苦啦，睇結果啦好冇
加納未用無形咪一樣比人打到變傻仔，睇野唔好咁狹窄ok？人地戰時識應對先係最重要

仲要講綜合實力牧師最多尾十，最多係穩勁過演員，室淵，理人過幾個

王馬復活代表伽僂羅就快上線

用雷庵比得兩個例子就話牧師尾十
除左王馬之外佢根本冇同其他鬥技者打過睇唔到其他人差距

型撚到

出咗51喇，魔人Show Time

睇結果大久保同演員理人一樣都係第一輪水平添呀弱智，唔睇表現齋睇結果仲話人睇野狹窄
二輪王馬吊打護衛隊長(徒手對兵器輕鬆取勝)，實力令牙驚訝比起一輪(低功率解放狀態，曾經靠出奇不意贏過關林)嗰時脫胎換骨，咁嘅實力已經無可能尾十啦，但對未解放雷庵表現依然遠遠差過牧師，用下你個西腦諗下牧師有無可能尾十

琴日一口氣煲哂阿修羅

開始睇奧米加

主角係光我定龍鬼

山下一夫

仲講到王馬贏雷庵係靠應對，笑撚死，明明係靠回憶掛+雷庵放水先贏到，原文仲專登強調嗰個係唯一嘅一瞬間嘅勝機(仲要係唔用技術雷庵)，可想而知當時大家實力差距幾大

（假）

最後都係要一夫大帝出手

正

屌你雷庵

一夫大帝先係兩部漫畫嘅主角，其他都係配角

原文都好多位寫到雷庵唔用解放身體能力又幾勁用頸摔番王馬轉頭，被王馬用雙手鎖左佢隻手都仲可以單手fap 甩王馬，雷庵未解放其實好撚勁

omfg
好型

其實雷庵定位唔係一向好撚柒勁咩 應該同牙 黑木同一級數

牙一開波就話雷庵勁過猛虎

雷庵定位就好似金閃閃咁 最屈機果堆只係成撚日老馬

力量速度技術每樣都接近最勁果堆

牧師都算係真實系，輸俾雷庵都好正常嘅
暫時都冇機會俾佢展示正常能力

有生之年見唔見識到二指

講真雷庵勁過猛虎完全唔出奇
雷庵身體質素同實戰經驗就應該差過猛虎少少
但吳一族技術咁多年歷史
用埋技術去打 應該打得低猛虎

太張狂會輸心理戰，尤其是遇到穆特巴呢類對手

我諗雷庵都唔會癲到對住猛虎都好似打王馬果場咁放水掛

遇猛虎其實唔驚，猛虎呢d強化系唔太用腦，吳雷庵硬過佢就贏

猛虎應該硬d
而且猛虎超人身體係越老越勁
當其他人衰老既時候 猛虎就越黎越勁

廿年後又一個黑木

猛虎唔用腦 你有冇睇過

光我死咗 王馬歸位

唔太用唔係唔用，猛虎、吳雷庵、警察呢d打法偏剛硬嘅鬥技者主要靠身體能力，靠頭腦心理有初見、金田、穆特巴、鬥神，而王馬、理人呢類係兩者之間

仲記唔記得猛虎點輸比王馬？

但係你睇返打黑人同尤里 就知道猛虎絕對好醒
加上主角有新技冇辦法先輸

9成冇死， 我覺得吳1族+醫生會有d咩秘術救返佢，但係可能要超耐復健之類

好想醫生 護士出番

無追幾集，一追竟然見到王馬
但龍鬼仲未現身，會唔會係植入咗王馬個人格咋？

但係佢自己都話自己係真人 應該唔會啩

王馬同龍鬼身形係有分別架

唔知幾時王馬會同里人重聚

你唔好講咁多廢話西理論啦
比你數10個你覺得穩弱過牧師既出黎

牧師連宜家既理人都輕鬆屌打，就算理人再勁，有冇4強水平?

你個西腦講到牧師咁勁，死唔服輸，結果咪就係數唔出10個

而且靠回憶有咩問題？好多時人解決問題就係諗返以前點解決

你話知佢用咩方法，照你咁講雷庵係咪廢到有大段時間比王馬發白日夢添啊

講話佢啲技術點點點，屌，絕好頭兩場夠秒殺啦，又唔見你話佢好勁

事實就係佢兩場就輸，解放維持時間仲要極短而且開得一次就冇，咁勁又唔見佢贏冠軍

就贏左個一場都冇贏過既牧師

其實雷庵第二輪唔放水唔會輸
秘書係omega 第13話講到明雷庵實力更勝一籌

正常，吳一族當代最強果個，吳堀棲80%已經同御雷零同級，雷庵強過堀棲即係已經強過御雷零

佢輸性格

健身少女 66話有大帝同王馬

你覺得我講嘅係廢話西理論咪駁我囉，駁唔到又係到gee吉就真係廢話西理論啦
其次，理人唔需要4強先輕鬆贏到牧師，牧師實力16強左右，你有10強實力已經可以輕鬆吊打

第二，作者特登話牧師未恢復實力，就係想講理人同牧師實力差距無睇落咁大(因為牧師都有進步)，對位返上集理人話要追到佐助個伏筆，而家理人應該係上屆10-12左右

BTW如其數有幾多個牧師贏到，你不如數下一輪淘汰者裡面除咗大久保有幾多個牧師贏唔到？

作者twitter已經講咗技術雷庵勁過猛虎，你收收皮先啦

繼續結果論，大久保同演員都係大賽墊底，打一場就輸嘅水平

未解放已經可以同全功率王馬(快過一輪幾倍)打一陣，可想而知佢唔使開解放已經可以做到一輪王馬對頭髮佬個效果

我記得牙有講過尤里同雷庵係猛虎之上
不過嗰陣牙認知嘅猛虎係無爆芯呢招絕殺
所以成個比較好簡單，猛虎招爆芯究竟可唔可以絕殺雷庵

我都想知喺邊有得睇？都係同一個apps？

幾時先開始打煉獄 希望上季輸咗嘅 今季可以多啲表現

大家覺得牙算唔算真實系
我覺得佢係終極版大久保
利申：大久保fans

牙擺明超級系啦
識無限進化

但佢無咩好誇張嘅設定，黑木都叫隻手可以打穿鐵

佢招龍彈仲有鎖血

仲要識不壞
以牙既年紀黎講 將來超越黑木一d都唔難
根本牙就係格鬥天才

大久保

大久保打擊力明顯唔係一流嘅。之前加入拳擊界都冇出過咩成績就走左，對牙嗰時一拳鍋落太陽穴，牙都可以冇事；對比泰拳佬打兩下都可以打到牙腦震盪，大久保真係要成為一流嘅話，就真係要練下啲打擊技。

利申：都係大久保fans

鬥神係打擊系頂點拳力比唔上鬥神就唔係一流又唔係好公平

真係痴線好耐冇推得咁快

好想睇絕好調出返黎

喺煉獄嗰邊出嚟

呢幕係邊到黎冇睇過既

覺得光我同龍鬼係fd過王馬同理人
理人後期變左支持黑木 都無咩點理王馬
但光我同龍鬼兩個直頭fd到gay咁

奧米加漫畫01 附錄

傻仔四人組

去左支那特訓，應該加入左反派

但可惜 根據作者習性 玩中國功夫嘅下場都係比人打到仆街 初見仲要去左中國
最強戰法唯有帶d肺炎同班人打 實無死

究竟「星落」同「二指」邊招可以出到先

大久保本身係格鬥王,實力本身唔使講係勁
佢主力投同鎖技都係因為主力mma

以佢實力係拳願肯定八強吧
只係佢唔好彩第一戰既對手係牙ja

1 實力全開的雷庵2年前大賽有沒有奪冠可能性？
牙霸子：有可能性

2 秋山說2年前雷庵比王馬更強是真的嗎？
牙霸子：兩年前雷庵更強

3 現在的王馬和雷庵實力是一個級別嗎？
這個沒有回答

講真佢雷庵會輸真係因為玩嘢 不過始終唔覺得贏到黑木

個人黎講邊個贏到黑木我都唔會服
因為好欣賞呢啲一代宗師 求道既極致

應該同牙一個級數

作者通常唔答姐係岩

佢同鬥神都係真實系，想睇佢兩個打
大久保個份自信好正

黑木已經練到普通攻擊已經係必殺技級嘅殺傷力
好似未出過特別技（我無重睇sorry）
除咗劇情殺之外應該唔會輸

正拳六連擊

睇貼吧講先知
理人東大畢業
佢先係真正超級系

唔係帝都大學咩

雷庵唔識先之先好難同黑木打

應該係體育特長生保送上去，好似美國高中好多黑人讀唔成書但係運動好叻都上到知名大學

理人係親生仔

理人高學歷仲要做社長會唔會太勁
第二個一夫大帝

係溝唔到女

我覺得佢同二德同屬性
如果出都可能真係煉獄果邊

係囉 有二德 基本上呢邊唔洗指意出初見 屬性太似
高配版初見。

初見只係低配版二德

二德出場講過 係曾經輸過比兩年前嘅牙

絕好調 狀態好時 連牙都唔係對手 當然係未進化好嘅牙

初見佢嘅實力的確係浮雲

二德同初見打就好睇

可能有星落睇了 還有那招 集家大成的那招

集家大成的那招咪係星落、

係

講起個6代牙一睇都知係二打六黎

難講 不過9成會比加納打7

呢個一定
佢話實力同加納差唔多
但係加納進步得勁快,仲冇見幾年一定勁過佢幾倍
分分鐘佢兩個都冇機會對打

當初見喺最佳狀態嘅時候 冇人估到佢下一步係咩
點知佢下一步就係俾人打到仆街
真係估你唔到

又講初見 搞到又想返去重溫

抱歉加納 你的行動和我預想中的一樣

難得初見d招名咁多個我覺得最型 屌

不會讓你受身喔

佢設定係武痴黎架ma
其實牙幾歲 40？

不能輕鬆愉快地獲勝實在太丟人了

王馬係東京巨蛋地下競技場復活左

其實想問下如果打雷神個個一開始都縮埋防禦佢點算

來吧 不管什麼招式我都招架給你看

屌又黎

即係全身要害任雷神打

唔準笑

我可是超一流

初見係第一部都暗示過係果類唔忠於傭主既鬥技者
好可能又去左對邊 打猛虎or二德

果時仲以為佢會為左錢轉去第二個人度比賽
結果最後個轉人制度都冇人用過咁濟

睇一次笑一次

又要變做笑鳩初見post

咁佢第二題答黎做乜

點防全身，你話緬甸佬啲骨唔同正常人就話啫，連黑木都比佢扯塊肉落黎

兩年前雷庵係勁過王馬，但而家過左幾年，兩個盡全力應該55波掛，話哂回憶個陣二虎都話成日同吳一族打，而家王馬有低攻率預借用，雖然唔及100%解放雷庵，但二虎流加低攻率預借應該有得同100%解放技術雷庵打下

你又唔係作者

作者仲講埋兩年前雷庵實力係高猛虎一個級數
唔係勁少少
睇黎雷庵真係好撚勁...

同你哋講到時初見就用星落秒殺拳願班友 等你班仆街唔敢再成日笑佢 我可不會讓你受身哦

想睇初見打王馬

雷庵不嬲都勁 2年前輸係因為輕敵唔用招先輸 樓上有個話雷庵唔勁嘅傻仔已經潛咗水

吳一族既身體能力根本係bug 黎，雷庵仲要有100%解放，最想睇煉獄個邊果個吳點樣同雷庵打，果條友體格大份過雷庵咁撚多，應該仲識解放，技術方面係一個疑團，雷庵同佢打應該有少少難度

既然作者唔肯講，暫時又未畫到佢地再對打，咁唔係作者都可以討論下王馬同雷庵既實力既，用暫時透露過既資料比較下都得既姐

其實雷神雷閃係用拳頭打爆咗黑木個身？

同機戰啲高達一樣
識無限進化的惡魔高達係超級系

而家既王馬用既柳唔知摔唔摔得低猛虎，呢招真係除左二虎流奧義最玄幻果幾招，當年唔知係咪王馬無乜力水所以摔唔低猛虎，定猛虎肌肉量太勁所以柳對佢無用

而家UC系列都變超級系啦，新人類勁過魔鬼高達

拳願一樣，其實全部都係超級系

咁你係咪數唔出

我只接受冰室係真實系

唔覺二德係高配初見，漫畫一路暗示初見對二輪牙大機率贏，而二輪牙又比當初打贏二德嘅版本又進化咗幾次

唔好係度轉移視線啦，你話牧師好撚勁
叫你數10個廢過佢既，數幾日都未數到

一味話雷庵好勁好勁，又係你話佢一流鬥技者，一流係邊？
唔好係度轉移視線啦，未解放雷庵係咪頭10先，唔好係度答唔出就屈，睇清楚上面我邊句話雷庵廢？

反而你個一流鬥技者牧師，我宜家話緊你個牧師廢啊，一出解放就唔識應對啊，你閱讀理解係咪u架

屌你條柒頭靜啦
得喇得喇 全部一輪出局係同一個level 二輪出局係同一個level好未呀
夠曬簡單直接

真，有無先之先真係一個分水嶺嚟，所以我一路話黑木同牙自成一階，王馬雷庵一定係低一級，因為佢哋同牙嘅差距遠大過牙同黑木嘅差距

咁宜家牧師係咪頂級鬥技者啊

屌你老母
牧師係，咁緬甸都係啦

叫你數又數唔出，一味係度死吹牧師勁
得啦，牧師t1啊，猛虎水平添啦

我幾撚時話牧師頂級？cap嚟睇下？我一路都話牧師16強，大賽中遊左右，原來你唔止用屎眼睇漫畫，仲用屎眼睇comment

死傻西

我大聲笑咗出黎

雷庵勁係一定 不過我個人都係鍾意猛虎多啲
猛虎又型又認真

最鐘意理人，想睇佢慢慢變強中田一郎流

絕好調真係好型

仲有幾張漏咗

俾王馬踢死

初見連一夫條毛都掂唔到

呢次真係笑撚左

呢SET圖第一次睇, 好撚好笑

王馬本身水型就好廢，火型又唔夠人硬，後尾夾硬水火型黎打

火好似係步法喎金剛型呀？

依家初見打王馬嘅結果應該真係同呢SET圖差唔多

王馬打小宇宙個陣都識預讀而家既王馬實打到初見變豬頭

唔好睇小叢雲三連同星落

你搞笑？

先知先係天生定練出黎，之前睇過一張圖係講先之先，不過搵唔返

我上個po貼過，先之先=預讀嘅極致

初見真係無得同王馬比
其實王馬對小宇宙個場都算係唔洗出全力

山下一夫識先之先之先
冇人係佢對手

初見流無咁簡單，係前作《求道之拳》入面好勁，但係初見泉好似剩係識皮毛咁，用黎用去都係叢雲三連

一夫大帝有瞳術「拳眼」，山下家=內輪家

拳眼=寫輪眼
咁就解釋到點解山下一夫識用羅剎掌

而家講到光我都有瞳術，之後一定變左外掛

星落

集大成果招好似係佢自創架嘛

二虎流真係好屈
打擊技 架勢 步法 組技 部位鍛練 防禦 反擊技樣樣皆精

怪腕流屈d，理人學到基礎已經由二線升上一線

所以咪斷手斷到完場囉

其實星落有咩咁勁 只係摔一下姐
牙個頭比大久保當波踢都冇事 憑咩覺得出完可以反敗為勝

可能係涉川呢招，後腦落地，無辦法受身硬食一定暈（佢自己認為）

第二場個囚犯 唔識打架 縮個頭入去咪又係乜事都冇

如果牙都可以縮頭就真係明符其實「滅堂之龜」

新post

拳願奧米加集中討論區3 附最新第51話「債」